[mantalk]一人一個理想既老婆

係我心目中，柳爺老婆絕對係我理想既老婆
又賢淑斯文，又識玩音樂，又識照顧同教小朋友，相夫教子，我係老公我都放心出去搏殺啦
佢地兩個小朋友都好得意

柳太ig: luiflori
柳爺ig: ryanlau88
巴打你地又心目中既好老婆又係點

Push

Y

不過柳爺都係男神級，如果我將來做老豆都以佢為榜樣

老衲去叫雞，老婆喺屋企煮飯，老衲叫完番屋企食飯，食飽打老婆，咁先係美滿婚姻

正解

老衲

Btw 柳爺間屋好大，唔知係咪村屋黎既呢

要好似日本妹
但唔要我份人工